忘記了世界這分鐘 跌進了這愛的裂縫 燃亮燭光 只管相擁

🚬

我

me

ME

我？

又派

皮已正

1001

0001

5c -1

5c

佢要左邊場

正皮贏大錢

我屌

屌唔怪得主隊唔識入波

佢似反手多

有飛

呢首正

柏斯破燈

我包係5反手的

宜家

2場又0比0想點呀

慳返啦，叫左唔好挑戰

又00-,-?

盤王果然有料

睇黎上半有球入了🚬365封盤封咁耐

九兩菜c朗黎 唔撚夠踢

唉 真係針

再00我就唔買深盤+唔睇高達

6.5s練心開始

呢d鐘數如果係歐聯就好

主有個12m冇俾呀

主ng

好事

12M

一講就有12M

唔知點解覺得會唔入

屌入緊0.5/1

撲出變角

主12m

唔好呀 買左0.5/1

入呀

你施丹

60歲施丹

入未

希拉爾入一粒黎定定驚

請你一定要入

Agger

發功了

ON9-.-

Miss

點解唔變角

屌

勁

係唔撚係呀-,-

Woo，又發功

屌你奶

siu4

6c?

我屌你老母

diu-,- 次次買個隊有12m 都miss-,-

笑到我 小注客ng先

岩岩no goal 5.3 無補

5

3.48和

亞冠真係好撚難玩，特別係d西亞波

要出6c信了

無計啦，12m都miss

哈哈哈

下？u20先on9啦

屌你頭屎王唱鳩我

半和到左最艱苦既時刻
頂撚實！

支持

讚你都唔得

都on99

12m都唔撚入

主Ng同0.5/1大呀屌

買緊7.5先黎連c

真係無計，sor

-1c 快

為何不信神

客goal

可以客入姐

頂住呀6.5s

其實邊隊12碼 大佬兩場踢緊架

連c?

比多1c我收工啦

柏斯

唔入個個就入

0.5/1 有驚無險

haha hahaha 又書 haha

5.5

屌龍門出到邊線 你斬入去頂波都飛機

1:0

有人可以取代詠巴個位了 反手

2場唔同場黎

Wa，又話不賭

希拉爾差兩球 or 比多一球我拎返本先

客隊追和！

胡澤goalll

古1:0

報比分唔報邊隊

好波 訓教 又豬

同excel對賭 kaka

買左1.5/2高水
入多兩粒啦

比球十二碼你又唔入
咁無啦=.= 頭關就G

加油，我無買，試下水溫先

上盤又jump了

買左3場上盤

書包好fit

買反CUP先

12m都miss....

河床12m

6射0中

lag機柏斯比多1c先好完唔該

應該冇了 主係咁dum波鐘

泠泠雨 woo ho

吉澤個埸封左角，唔比買?

又0比0

針

90分鐘得一次中龍 我屌你咩

諗起英撚

將男

5.5s都爆

england孭飛唔洗買啦

希拉爾CUP啦

點會買5.5s

比多個我都唔得

心理變態

半和半客收皮 抵輸

完

9.5 冇角都跳去10.5 ...

6.5s cashed

00 大波收皮

-,- 點解我要買閪波

亞冠就算啦

有冇人同包包熟 叫佢買小小即場主w

冇

好彩淨係輸2百幾當買個教訓

佢唔補下隊客都偷笑

書包

連囝可吾可以幫我delete comment sor

出現了

半1全7 fail
1.5 fail

心裏面同自己講買對家 結果開哂對家

書包
召喚成功

大神出現，有神快拜

笑到停唔到

樓g渣ga

你好似係波post出末？

朱古力打機？

大召喚術

屌你老母希拉利你攪撚笑阿

仲唔比我搵到你地講我壞話

好阿
屌我就黎笑死

大神 求尿

😒😒😒😒😒😒

🤔🤔

我係你fans gun足曬

針了

我無特登反你，同路但我skip左
我唔知佢地啦

sor ar😅😅😅

我同你同哂路 所以今日未贏過

幫我買10蚊主W OK?

ky同書包好似係fd子

咪jer我老友書包

咪咁既樣喇 俾條生路😅😅😅

包仔我係你fans

書包蛇你好！
我係香包！

尊重喇

召喚盧

書包sir你好 你係咪又係小妹?

你地買咩？想跟

大家咁熟 下次唔屠你

書包頭先叫你比尿又唔比=.=

Ibra之前有冇上高登？

我臭包

佢真男人黎

你好

無玩波post呀 其他台就有

比左啦 我channel

鬼係果晚先同佢出完街睇戲

頭妹都過埋黎

Aoc未

好多大蛇

咪又係雞

仲諗住會識

尊重啦

靜喇

有水

書包我買左角大 唔該你

呢度貢熱鬧 吹水都開針d

你幾時肯玩

我都買左角大

我地係到重新認識
小妹芳齡3x 系處

輸死你

我賽前買

白朱好衰

搵日

皇天擊殺死人妖

你老味

你話叫我幫你係日本買av
想要邊個女優

我鍾意馬雅

我潔身自愛的

樓主3x就來4

想加大注了

買gv比佢啦 a咩v

小妹想要清水健

我都係女仔岩岩過左18碎生日

買what

買左角大

盧神買左乜

11.5 當半大賭

希拉爾係咪走唔到盤了

棺材

@會然清水健吾

原來你買左？

請參考我穿旗

rip

幫買飛機杯

比a4瞓

屌你老母盧洪哲

要屌就屌小妹

我見到上樓機會
10.5

臭雞

希拉你5怪得唔夠我侵玩啦無言的侵侵侵襲我心

可取?

盧紅哲有性病 唔好痴咁埋

小妹係ptgf

你up乜春呀

靜啦牙叔

盧話叫我幫佢買埋tenga

sorry冇心燈 10點半多d睇中 本身諗緊要唔要 見你kaki同盧都要感覺安心就入左

天耀宵夜檔等

幾錢 想幫襯

我有謝b幫我打j

想john

早講我都想去食

屌，潛 謝b嬲死me

...

死人妖仲捉你唔到

返底 ？

裝假狗5得？

謝b又moon post

即場角細？

屌你老母

gchi

強而有力 支持

me too

=.=

你Wfc la

再講佢你性無能

1:1未阿你老母

1:1

真係1:1

goal 1:1

即goal cup la diu le lo mo

🚬🚬🚬

即刻有呀！

謝b 盧狗雞蟲黎

仲爭2球

點買角好

CUP佢456球

仲差一粒

仆街又比馬會陰撚左了

可唔可以嗌幾次 刷角未阿你老母

謝b好清楚我為人🚬

走盤當贏啦

希1:1

我要公筷呀

快啲再問喇ching

1:2未阿屌九兩老母

Feel到我老死要反底了

原來冇個屌字，sor牙

in choi92 we trust

1:2比我走盤啦 唔屌你老母喇

客隊刷角入波未阿你老母
唔刷唔入唔好踢波去大鍋口打邊爐啦垃圾

你咁多老4

Ed

我係咪老4

佢話佢就老4

你系老2

1:3

死仆街 屎坑口盧

Is me

將B都係雞😔😔😔

系 快啲叫裁判安排点球套餐俾客隊

搵食辛苦😔

1:2

1-2goalll

搞點 大波

希拉爾 2:1

屌你老母又唔開半客

速度13

希2:1

1:2 無角啦

有地毯架嘛 老四

希拉爾大

利雅得希拉e打門打門打門打門打門打門goooooooooooooooal

痴線九兩菜 波又唔夠你踢 錢又唔夠你賭

早洩刀系 佢快啲

係

1:3未阿九兩老母

上次打多咗個屌字

頭蛇中場key man黎

頭先反cup有幾多倍？
淨係買左1-2、2-3

🌸

呢個可以點同佢鬥

頭蛇幾時又派錢牙

鬥秒數 我系泌尿王專家

好似3倍

反cup盧b屌佢外母！

3.1

你食屎

3.22

小妹未有老公

求你繼續刷角

刷角啦

客隊多來一球ok?

書包幾時打LOL

7c

開到-1我對住希拉莉打飛機

書包，我有你ac，快幫我10元無入球先

希望沖個涼番黎見到3:1

球探角球神左？

比你殺到唔想打

書包多啲黎吹水

比屍me

夜曲

係，365 7角
球探仲係5角

我錯

仲有10.5高水

輸晒啦 不過我估大到

講講下又想玩下了...

刷角!!!!

到底跌咁多次水係引人買定係伏黎

盧屋企係咪無牙膏 把口貢撚衰

慣左

客隊俾多球喇屌

希拉利入多粒我請盧食ky煮既飯！

我一路打緊一路mon po

今日冇波睇 介等我買左包熱浪碎片番屋企

訓先，聽日見

頭蛇

客ng 1.97

法乙附加賽

好彩FAKE

邊個會願意帶綠帽帽子戲法

屌書包我真係笑左出聲

柒左

Which ah diu

Hi你係？

希拉爾上啊

屌 屋企架𨋢又整估我
我自己一個入𨋢
佢停到第三次先停到係我自己搭果層
嚇撚到我仆街

hi

岩岩彈左個2:2 屌左出黎 之後變番1:2

唔明

你橙了

個個買-1

有好多野陪緊你

渣

今日諗起有次kaki話 買盤話 香盧配 笑4

希拉爾同我上

我部NOTEBOOK開始死死地
要問狗會出糧買電腦

Ga

客隊速度13喇麻辣戈壁

施主添5添香油錢牙

你唔當我係老4🚬

a4

點會

細細個就係高登跟你搵食

3.14

56K

?

再唔刷角就會死

死

8c

比多球

9c

書包最後會點呢

開左冷氣了

我住20樓 自己一個入𨋢冇其他人
第一次佢停係十二樓 我以為到左出𨋢 點知只係十二樓
但係部𨋢係大堂開門冇人係入面 我又只係禁左自己果層
咁應該唔會有'人'禁左制但係架𨋢留係大堂唔上去
一出𨋢果下諗到已經好寒 之後望住佢再停十三樓 之後先到我住果層 嚇到我仆街即刻狗衝樓梯番屋企

@書包

打爆ky 10.5s

書包養活左幾多家庭

落左樓下食宵野 買左no goal唔知個個買-1

不過好q多野食 炸薯條都有

聽到我講野 刷多2角我錫曬你地

刷角未

都未爆

即係你大堂g樓搭上去 一個人
但開左 1213？

一齊頂住

成班on9仲當書包燈，4開啦

你帶頭-.-

唔是講笑諗番可能有野果時就好恐怖 明明得我自己一個入去
因為今年有個老人家係第一次停果層走左

13未

盧神

Yes

買埋10.5s

咁佢番屋企姐

Rip

唔好自己嚇自己

春天潮濕姐

快點1:3好嘛?

10

壞左咋

10c

唔係先進到識搭𨋢禁𨋢下話

你個野壞左

黎多個好嗎

咁果隻應該幾猛

平安鐘

Ok

屌!! cashed!

書包要左

10c了

唔撚係呀？

終於跟到書包對家 有書包冇窮人？

1:4 1:5

😂😂😂

所以咪嚇死 又唔係自己冇禁𨋢所以停錯 明明最後係會到自己屋企果層

-1c 再入多粒

比多角啦我補左200 10.5 因為書包買左

sor 1:3 1:4先啱

佢可能12出左去 13 番入黎 跟住你去左20bookmark左你

跟左你返去了

打爆 10.5s

比多角加客隊粒

-1C 快比力

9.5b 咁快cashed

岩 快刷

呢位ching好憎ky?

刷多角小妹錫曬你地

行樓梯樓梯冇開過門

角球呢喂

最憎史迪仔

差一角炸屌你 快啦

希拉爾快手入多粒

書包頂住

屯門史迪仔

唔係黑到咁呀

佢地識穿-.-

佢上次走黎問我野 我好驚

差一角阿BB豬

希拉爾入多粒我強姦希拉莉同克林頓

嘩

有無諗過佢地玩𨋢 禁左兩樓

比多角我錫爆你地

以前做AEON既POMOTER 跟住行埋黎 嚇死ME

1:3未

總之大能獲...

差小小炸你地 你地做得到架

香香

我要一角

加油

錫我先有C

客隊俾球黎穿盤喇大佬

走盤都好了 買左反CUP 加NG

當我求你 都豬左成日

要刷多C先有球

但真係幾恐怖

開哂名咁樣黎叫爆人對家
好無品

無既話點先?

希望佢入屋果陣係用左腳入先 如果右腳...

Ky唔會介意的

錫番你

角角

10.5b

大家買既野唔同支持下自己買左D咩有咩問題

呢招高ar

角阿 溫柔D對你地都唔得

屌你班垃圾

13呀屌你老母

速度來角

1c 1away goal

無買希望開10.5s

再唔比角我就

俾多1C PLZ

好緊張 手掌又係肉手背又係肉

1cccccccccc

留名

角阿

1:3呀 你奶奶的熊

點解未到90min就知補4min

如果13 我聽日唔講粗口

最後希望係曬你地到啦

買左咩咪嗌咩囉
開埋人地名想侮辱人咩-.-

我呢世唔講

11c

11c?

俾多1c啦屌

書包BOOM

Goallllll

有人開左名？@@

goal please

屌 又估錯野

劇本

頂入啦

ME 冇買對家嫁

包爺eq真心高

今日終於嬴

我 咁點?

朱古力 容許我 你一啖

錫我未-.-

年輕人不要怨無上車機會

唔係話你ar

50蚊唔夠上車

都唔係第一年既事

有書包哥冇窮人
買左10.5b驚左半場

佢會唔會唔係話你

我一開始就買大既 我係咪講下笑都唔得?我係咪特登買佢對家先?

你今日借錢黎跟足已經發達了

OK SORRY

唔好咁文塞la 又唔係話你

頂入呀

相信ME

挑戰ky成功

唔好嘈 佢又冇份踢既

加注咩2c ar 欺負我包包

大佬你一係直接講邊個LA 你咁樣令我誤會

好彩無買-.-

光總大佬

....我本來就買左大架啦喎 佢未講之前

...明明話係錫我

aiya和氣生財啦

教我睇盤未 今日比u20打爆左

1:3呀屌

講笑a朱朱

走盤

系

10.5 又cashed

無我認真左姐SOR咁多位

btw呢兩日唔見左詠巴

請問有咩推介一陣買

岩岩無入球果個又係成功既例子

佢去左台灣

去左風流快活

11.5s cashed

出黎錫OK?

盧神
有臭g比人起左底

支持奧連c

書包好大方 你同佢講聲對唔住都冇乜野

不了

我大哥象男去鞭撻臭雞未

扑緊野

^^

Me too

走數

U20命中率0

我都係玩下姐佢真係嬲我會講番句SORRY

有冇人可以幫我剪指甲

臭到

臭你又奶

腳甲ok?

走左盤當贏 訓覺了 大家贏多d

肥朱珍蔘膠

我想講我facebook係人都加
一張卡等於啲咩野?買果樣野呢?
都好多巴打有我Facebook
既然同你地小圈子討論
我不如有時間上facebook搵1-2粒鍾炒散好過啦
同你地咁認真討論無咩意思
香港人睇人仆街最開心
唔通人地送比我又講咩

好文采 㐱㐱㐱

都係你色欣賞小妹

咻咻咻！

好多9公PM小妹...

pmed

@oigngan

臭

雞

無野可以講

書包今日戰績

Hi

汪汪汪

愛你

書包食咩飯呀 食左icon隻牛佢咪得

原諒me
唔係話你同埋我都係講下笑

Have sex ok?

我無嬲阿我敏感左我對唔住就真啦 我唔岩在先
唔好搞到有誤會一齊開心屌下波齊齊嬴仲好啦

認真 講我

0/1

Any tips?

講頭妹

好想羊夠錢買機票

頭妹係邊個

想羸夠入8達通...

你有無TG阿?

點解個個都妹 我都係妹

鬧左未

訓
朝早先鬧

Me 1 ok?
30cm big jj

黑人?

朝早人地潛左水啦

書包同路 ?

有咩關係

big?????
okok

Same road

請反底

我對伊妹有信心

聽晚先度喇

....

搵你講D野

cow了 cow了

added

Yes very big
You want only us or 3p
You can be 1 too

Sem break好撚悶
1點幾起身，fing到兩點先食野，三點半到食完，午睡>6點幾>食飯>打機到兩點>訓>loop

番工好撚悶 起床 番工 收工 打機 賭波 訓教

上面JM9

play bg
前排日日打機冇時間上水

有得hea好hea
出到黎無了

訓左晏覺而家好精神 典算聽日仲要返九

早排沉迷打rainbow 6 ,後尾放咗左兩三星期又唔想掂返

打5次飛機

做職賭

走

教我

介緊J 練仙

我都想買

咩2C

who 3p

其實係幾好玩，不過ubi西

拎張信用卡出黎禁3皮
之後就ALLIN 最聯

然後努力返工

Any suggestion?
All people me ok

你咩2C

讓半一

朱古力約我去旅行 開心4

又要找卡數

..........

你當我最聯流嫁

盧狗

有咁既事?

88

Ok
I am ready

佢唔見左

JMY A

各位晚安了
祝羊！

買咩好

Tmr find him
3p so happy

支持巴黎朋友仔

💦💦💦💦💦💦

我想4了 明明是我

編號
7233
投注類別 讓球
細節
星期二 9 巴黎FC(主) 對 奧連斯(客)
主 [0] @ 1.70

gun

Gun u gun

支持包爺反底

岩 要齊齊嬴今次

好傷心

急回飛

邊場？

gogogo

JMA?

你

ME.....

巴黎

訓教好唔好呢

訓 聽朝收錢

咁支持我訓教

又扮早訓

估和波 訓好啲

想煮個面食睇波 又想早D訓唔想成日咁夜訓 我捉摸唔到自己想點

想愛我

唔係

好 跟了

all in 主

個個大蛇都主

主100%

書包冇錯

唔中爆你fb

如果詠巴喺到，呢場佢應該會買客

LM

會棄

柯爛屎 聽個名都知廢過人

個個大蛇都買平手主
反左水

Sleep

BB

全力支持巴黎fc

最好半場0:0 打下邊爐算啦

Arrived

fc0:1

書包今日堅黑

冇事
修正話越位

好似無入WO

fake goal？

做得好 FAKE完對家入

Fake goal左即係冇機贏

好彩越位 差D上頭條

今鋪我支持你阿書包

2:0完場派錢

一齊見證主勝 我反底ok?

當然! 加油阿

非常ok

無人屌波了

打氣 加油

JUMP了

WHY

算LU 煮個面睇波波

都未入波....你做咩姐

係囉

主隊gogogo

休息陣 好入波啦

一條心 撐書包

一條心 撐巴黎FC

岩牙

反cup

唔好JUMP啦都無入

原來入左..............書包有無咁燈阿

反CUP PLEASE

書包哥

反cup阿

反cup呀

落機第一支煙

反到3:1我派錢又點話

1比1都好了

書包買左客書包買左客書包買左客書包買左客書包買左客書包買左客書包買左客書包買左客書包買左客書包買左客書包買左客書包買左客書包買左客書包買左客書包買左客書包買左客書包買左客書包買左客

我幫你叫 派我ok?

Kaka

3:1派夠200比你

反cup派1

我了

竹

買左fg 100000:1都無用

反cup pls

反cup plz

我已經聞到反cup既味道

唔撚信咁多大蛇買都書

反杯啦

反到真派錢

冇眼睇 訓先

反到CUP自貼

Lm

針得

今天是反cup日

我幫U

唔洗................................

起碼追個和先啦

追和啦屌你巴黎

唉 早知訓教 曬時間

巴黎FC

馬會開埋法丙係咩玩法

你追和我當無事發生過

你又唔訓 死肥婆

封盤11吧

我想食肉呀

客rc?

客rc 巴黎fc cup啦

紅左有機

紅左請快反CUP

Cup 佢 派我

黎搵我我請你食

對家紅牌 係時候入返兩粒

我好想派錢比書包

半夜三更

好

你又好M9

我都想

唔煩u lo...

屌你red card 都入唔到

垃圾狗

肚餓了

快啦巴黎FC

你唔好同我0:1完場阿

你無1:1都唔好出黎面對我

咪係

食肉

想食了

屌你我要派錢比書包阿入波啦屌你老師

比我走盤好嗎

Fc巴黎上啦屌 打多隻架你地

和都收貨了

巴黎fc廢到

追和啦屌

屌你老母巴黎FC入波啦

入未呀

我唔信咁多位買都書曬

射左13腳1球都冇 搏炒？

以後書包買咩我都SKIP算

紅都入唔到

書包哥
請不要消失希望

唉你老闆 大注買左巴黎FC 針得

我都買左1000

入到買spi書包翻學

來個奇蹟追和吧

洗唔洗補咁耐呀

最後5分鐘

要

有幾耐補幾耐

又扮傷 唉

今日ALL IN左3鋪上左1600 又一野車曬落去

我想訓教

屌 唔入波補夠廿年冇用啦

好夠薑

仲有幾百起機

玩完啦

少個人都踢到咁 唔食C都無用

炒哂班垃圾啦

書包有咩感想

夠啦

我已經5G講咩好

書包仲有冇料

唉屌 好撚想死

唔係jer我老4-.-
我冇怕過佢燈

好勁

-500

包sir出個早餐啦

-1500

-1000

唔係 佢係比左水我地 係我唔sick gun

-400 allin

買曼聯算

豬淨80 聽日要10雞仔注起G了

推

爆

樓

主

個

西

爽

牙